蔣嘉瑩大個左都有韻味

有無人有後生版相

唱得好好聽

好似愛回家果個大小姐

好正 好舒服

我都覺

將來若 真的會再有個約會會完成 真的會再有這樣心情

打手tw 首歌真係經典

又打手 有無細個相

睇mv咪得囉

屌，d 回憶返曬黎

發覺樓主真係無線打手，可唔可以介紹我入行

星夢打手

我是創富打手，因為我淨係幫hana

仲有創富咩

創富d 男組合無曬

hana係創富文化

咁星夢又係?

其實係咩人？

老左下話
無50都有4x
btw佢得一首歌都算歌手？

連登已低質到好多連蔣家瑩彭家麗都唔識

同時簽兩間

蔣嘉琪